[圍爐取暖] 有冇人另一半係工作狂

哈 又一pair準備分手 開心～

唔撚係掛？
打個emoji都無？

冇...

所以我諗唔明有冇忙到咁

你確定係因為佢工作多嘢做唔覆你？

返咩工忙到咁....但咁消失法都有D唔負責任

同你講啦
真係緊張一個人
幾忙一定點都send個message唔使對方擔心

邊有可能一個禮拜唔覆

嗰個人緊唔緊張你自己其實feel到

下個更好，佢都無位置比你
你找個人可以比到你想要既野好過啦

柯個屎都可以覆個msg
可能佢都有，不過唔係覆你

但忙到一個message都無又真係誇張左D
忙到無時間上線?

搵多條仔陪你
一三五二四六
如果新仔都係忙嘅就再搵多條

去咗call g

兩個tick既時候都叫做得閒上返網.係咁耳覆個emoji都好啦

幫唔落
樓主咁都忍倒

玩消失一個禮拜
問心你自己都知發生咩事啦
唔好幫佢搵藉口喇

唔鐘意先會咁

無嫁啦 返黎搵你 都可能係同另一失敗左

最直接係你同返你另一半傾，講你既感受同睇下點兩個就返大家既生活同對對方既期望。

咁梗係啦點會完全唔覆 仲要問
有啲嘢唔使講到咁白嘅

睇一睇個電話覆一覆有幾難姐擺明就係玩失蹤分手

但我唔知自己做錯咩呀嘛

知唔知都唔重要
佢明顯完全唔重視你
佢搵返你都唔好理佢啦
依家呢個年代
有咩可能一星期搵唔到你？

有啲嘢冇解釋架喎
就好似你鍾意一個人 有時都係無啦啦 就鐘意左

簡單啲黎講樓主唔接受現實
明知道分咗手但係一直幫自己搵籍口覺得有可能

佢平時唔會咁

問洗唔洗買外賣上佢屋企？

平時你有冇同佢屋企人聯絡？

工作狂？
咁工作狂洗唔洗柯屎、食野？
覆個msg 要幾多秒？

如果你想我地幫佢諗藉口，可以唔洗上來問。

呢d咪上進心囉

你真係開心?

有時忙係上黎，真係會social media 疲勞，打隻字都唔想。
唔知你男朋友係想冷處理，定真係太忙。如果係後者，而你真心feel 到佢唔係想分手，你就要問你自己頂唔頂得順依種模式到老都係咁。

你開post問黎把撚咩 樓上都講撚左唔中意先會咁啦 又唔柒信係喇 你仔條最撚忙 兩星期冇沖涼冇返過屋企冇食過飯喇 唔好怪佢 體諒下ok?

有冇諗過其實係唔想理你
醒未

問題係我睇唔到一個觸發點係令佢要同我分手呀嘛 佢未同我講好忙之前，基本上都好sweet日日都有傾計

即係如果我明知自己做錯嘢，我唔洗上嚟開post呻啦 死得不明不白，唔開心咪搵吓人講嘢

老實講我真係唔知發生咩事 但我又唔覺得佢係想無啦啦分手

更忙既人都會抽到時間比你，就算見唔到面都會msg你

其實用最極端既理解都解得通，咁樣會講左等如無講。

1. 佢想分手
2. 佢真係忙

聽唔小人講過佢大左最後悔係以為另一半係可以犧牲可以等，點知其實係唔可以。
早知係咁就將自己要做既優先順序安排好d (陪女>做野 而唔係做野>陪女）

但人人都唔同，不能作準。

同佢二口六面講清楚要個講法，一就一二就二，係連登問完分分鐘問左仲Down過未問。

如果係1 ，咁你睇下掹唔掹到/你想唔想掹；
如果係2，大家夾下（如果兩個願意就對方）

我拍撚哂手
哈哈好開心 大滿足!

根本就係唔夠愛 分手啦

佢陪緊老婆緊係唔得閒陪你

謝謝你
我依家冇嘢可以做到
只能夠再觀察吓佢想點.......

我經常喺佢屋企，佢屋企啲女人嘢都係我嘅嘢

如果果個人同你面對面相處果時會覆朋友 msg 都幾密
但你msg 佢佢就隔幾個鐘覆一次呢

佢係咪魔羯座
係既話都正常
我自己都係咁
電話都唔想望

佢天蠍座

你話你成日係佢屋企
咁佢會番屋企架麻
果陣同佢好好溝通咪得

我啱啱透過朋友先知知佢忙乜
不過佢未搵我.....

唔係成日係屋企會見到咩

唔係同住啦....
同住我就唔洗post上嚟講啦

唔可以去佢屋企搵佢咩
姐係你地2星期冇見

係... 已經兩星期冇見....

我本身諗住搵上門
但廢時....... 咁樣太chur

如果1日就沖上門就話chur姐
而家己經2星期
講真如果佢仲在乎你 愛你既話
你突然沖上門佢應該係開心感動
同埋建議你上門唔好2手空空
同佢講你尼排都攰啦 可能煲個愛心湯或者煮個愛心飯比佢
仲warm

我變咗工作狂
而家女友好嬲

想聽吓工作狂嘅諗法

仲諗緊應唔應該咁做....

我男朋友做精算 又係工時長到癲
做廿個鐘都會覆我
一有時間會即搵我見我

一句 睇嚟你真忙到一個點喔 拜拜 加油

由細到大俾人睇唔起
所以每一個機會都盡力把握
我只係想出人頭地
事業上狗衝緊嘅時候
我或者有機會更上幾層樓
我唔係唔愛佢
我只係想令佢過上少奶奶嘅生活
我忽略咗同佢溝通
令佢疑神疑鬼
我都係而家先知佢原來有懷疑我有另一個
其實只係我因為平衡唔到工作同生活
除咗因為多嘢做
仲因為壓力大
食得唔多嘢
瞓得幾粒鐘

做printer?

...

其實兩個星期係咁，之前都好好哋，等多排觀察吓，唔好諗多咗

好啦，我依家暫時放底佢喺另一邊先
煲吓片等自己開心返

有無人係唔止一星期

可圍爐

來吧，一起圍

你另一半都係忙到pk?

可能佢訓教，食飯都比好少時間自己。等佢覆你嘅時候，不如你約定佢一個時間，book 咗佢schedule, 咁佢可以安排佢嘅 schedule, meeting with gf.

可以這樣說

由朝(講緊係太陽出來之前) 做到晚

之前個ex都係咁，突然間就消失左，之前都仲好sweet, 我結果都等左個半月左右終於聯絡到佢而且被分埋

你做錯咗啲嘢而你唔知？定其實冇原因...

點捱得過...

知道啦我就係打算咁...
俾啲時間佢靜吓先

林兆波：有 我個賤婦

無原因架，覺得佢好鍾意我，仲話我好，到佢有自己原因要離開時，我有幾好都留唔住

硬係要講錯既咪最錯識左佢lor我估樓主應該係成日自欺欺人性格既一個人黎

要够on9

我啊

如果真係忙到個幾兩個星期都覆唔到
你男朋友唔係好適合拍拖
幾愛你都好 都唔能夠無quantity time

痴線點忍到
完全冇interaction 仲叫乜野拍拖

唔搵錢 你養佢？

有，然後佢話移民跟住就分手
奉勸唔好同呢啲人一齊，根本就浪費時間心機

唔好呃自己啦 接受現實

偷食

去左忙第頭家

第三者

Same here
就算見面只係扑嘢
無其他拍拖活動

今日佢無啦啦自省mode

忙只係藉口，真係顧及你感受嘅話就算忙都一定會同你講聲

我男朋友都係勁忙
所以勁明白絲打你

呢啲所謂工作狂既男人
佢地最愛既係自己
係工作上獲取既成功感唔會係身邊既女人俾到
女人對佢地黎講只係附屬品
問下自己接唔接受到
你唔使妄想可以改變佢
你只可以改變自己或者離場

Move on喇 你已經俾人飛咗

唔係自省 似係暗示你煩同埋唔使旨意迫佢改...

其實條仔真係無自省過唔知佢邊度黎既自信將d英文理解做自省

應該係佢成日比說話條仔聽 其他情侶點點點
條仔頂唔順叫佢唔好再煩...

Btw 算啦 佢都講到明自己係悶係唔想就你
一係就接受 一係就Move on 唔洗搞到拍拖拍得咁唔開心